［緊急］對手文宣：講點解反對獨立調查委員會

今日飲茶，附近有廢老對答：

廢老甲：「其實開個調查委員會咪停囉！都唔知要亂幾耐！」

廢老乙：「冇用ga，佔中時個調查委員會而家都冇結果，調咁耐d人都唔記得la」

廢老丙（坐後枱，唔識甲乙）：「最近都有人話我知，佔中果個到而家四五年都未調完，d後生都唔知諗咩，冇用ga!」

重點係，而家對家文宣講
1. 佔中有獨立調查委員會
2. 幾年都冇結果
3. 浪費錢和時間

我有理由相信好多廢老已用呢個論述和廢中和廢青開始洗腦

有冇文宣，可歸納獨立調查員委員會和調查時間，同埋有咩事件政府唔肯開調查委員，等人清楚見到政府揀唔關自己事先肯成立

自推

佔中係冇調查委員會

鉛水有

有冇立會議員整理資料

市民比較煩，議員有齊資料

兄弟爬山

唔好俾民意慢慢消失